[尋車cam]夜晚10點半左右大埔警署附近有細佬懷疑比黑警圍毆

轉載自FaceBook:

時間：約10:30
地點：大埔警署迴旋處附近行人路

頭先我行到警署附近，見到有個細佬訓低咗，當時有堆人圍住佢，佢全身麻痺，活動唔到，跟住我即刻去睇下有無野可以幫手。

個細佬喊住，好驚咁講番事發經過。當時夜晚十點半左右，佢係警署出面見到有架旅遊巴，而佢就拎部手機出黎影低，點知俾班警察喝住，但係因為細佬戴住airpod﹐唔知道原來警察喝緊佢，跟住成班警察突然從後勒住佢條頸，㩒佢落地，圍毆佢。之後仲用武力捉住細佬手指開電話鎖，仲恐嚇佢講出屋企地址，之後成班警察返番入警署。

我地班街坊有人安慰細佬，有人call細路父母，有人call救護，有人check附近車有無車cam。之後救護車黎到，救護員問緊細路傷勢既時候，兩部警車加一班警察又突然係警署衝出黎，即刻問我地發生咩事，又大聲兇我地叫我地走，又話我地係咪有人係現場目擊事發經過或者拍片影相，又串我地咁多人無理由無影到片。細佬一見到警察，情緒即刻好衝動，係咁話好驚，叫警察快d走，救護即刻抬佢上車，希望佢冷靜到，可以呼吸順暢番。跟住，我地班街坊係咁叫警察走，班警察鬧番我地，話我地唔好再集結，有咩就番警署講，再唔係就去投訴。之後，任啟邦議員黎到，了解發生乜事。細佬最後送去那打素醫院。

而加唯一希望有車cam拍低事發經過，因為當時係警署附近，人流好少，細佬話當時見到好似有個中年男人經過，但係就算見到又如何呢...求主保守細佬康復及佢一家平安🙏🏿😔(補充：當時細佬係無戴口罩，只係影咗一張相，已經俾人圍)

呼籲：如果有人十點半左右係警署對出迴旋處揸車經過，試下check下車cam﹐睇下有無錄低事發經過。同埋，希望任啟邦議員繼續跟進。

---------------------------------------------

有冇人果段時間揸車或者路經大埔警署又見到發生咩事！！！急要片/相！

推

黑社會正仆街

留名跟進

P

p

push

推！恐怖分子成班周圍走，夜晚真係唔好自己一個出街！

推！！

港共/黑警
一直以為年青人
沒有正常腦袋
同真係會驚到
唔識反抗

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

有冇fb link
搵大埔區人fc下